為咗將不利薯片既po沉低，一大早咁多五毛洗版

屌你老母

五毛死全家